出咗水炮車可以點？？？

呢排係咁傳政府會係8月出到水炮車，
我想話比 你哋班冷氣軍師知：
啲後生仔係唔會縮。
前線小朋友一早寫好哂遺書，
佢哋係有以自己嘅死呢喚醒呢個社會嘅覺悟，
你出咗水炮，佢哋只會以燃油彈還擊。

係傳媒同文宣部渲染下，
只會愈來愈多人企出黎，
中年人都會企得更多出黎，
變真勇武。

到時，
兩邊都唔會再有人控制到個局面。

唔單止番唔到轉頭，
係成個香港都救唔番，
唔係淨係樓市大跌咁簡單，
到時連個營商環境都會真正完全骨牌式倒下。

唔好再對住年青人曉之以理，
經濟、樓市、將來呢啲嘢佢哋根本唔在乎， 衰啲講句：本來無一物，何處惹塵埃。

真係想救香港嘅，請你哋一齊企出嚟。
香港人，一早就已經冇撤退呢個選擇。

大家可以follow

每一次抗嘅時候都有人會走在抗爭最前線
為你作即時報道

另外我哋收集緊物資for8月3號旺角遊行
有心嘅人士都可以入channel留意下

入黎交低物資

買定番鹼洗頭水，一街都濕滑滑，一定好好玩，記得揾d多泡嘅。

水砲車一定有佢既弱點，大家快d上網做research

光復香港，時代革命

推

誰怕誰

弱點:行得好撚慢+高空係佢死角

但都唔好人地set晒陣飛機大炮出齊你衝埋去送頭
佢水炮一定唔行得快
香港未來唔可以咁浪費法

佢哋覺得值得

遊擊戰呀！！！

盡量打遊擊戰，唔好打陣地戰

今日d記者都證實左架垃圾車係行得好撚慢

水炮車唯一弱點就係流動性低
前線肯走肯散落其他地點水炮車根本冇用
但到時肯定有人熱血上腦用生命值硬接

到時點解唔入室內行街？

d力水係用Kn計
勁撚過食泰臣一拳
比佢一炮打到骨折係無意義
班狗係無人性

女性朋友個妝要防水

入機場咪得囉屌